點解黃絲會批鬥黃絲黃圈、黃店，但藍絲無耗嘅？

如題